想學做gym 訓練自己

如題 覺得自己好肥 好頹 想改變下
比錢唔係問題 但想學點樣train

咪俾錢請個教練囉
仲係到問？

好肥要學營養。自己整餐單。
7分飲食,3分做gym

好多人覺得畀左好多錢做gym , 就會大隻

Gym room果堆？

我想要耐力同埋少計肌肉 大隻就飲奶粉

我搵下資料先

YouTube search kofgym

俾唔俾錢都要努力操嘅
俾錢入gym room 做多啲設施你用
俾錢請教練去行少啲冤枉路（好嘅話）
俾錢買diet 食嘅野，有平有貴啦

你唔花錢係嚟到你啲錢都唔知fing 咗去邊㗎啦

用得其所嘅話可以改善身型同健康，咁點解唔俾下呢？